有冇鞋舖介紹

我係nike睇中咗隻波鞋 但冇我碼
問哂咁多間nike都冇
有冇人可以介紹間正貨嘅網店俾我訂佢返嚟

圖

圖呢 想幫都無得幫

我要us11

有圖啦

幫下手

無呢隻色

我就係想要依隻色

Sogo

真？ sogo邊度 有冇得打去留貨 我即刻去買

冇呀 打咗電話去話冇呀 香港nike都冇呀

Cwb 冇？
咁應該下左架

冇

Us 代運